【突發】試當真屌打全港所有Youtube Chanel ！！！！！

巧睇

Hi 豪哥

豪哥又開po

豪哥用緊第幾個分身ac ?

好睇到見唔到deliveroo 同angela yuen
好睇是良知, 政見唔撚知

豪哥

打手post一律block

打手

原來你條仆街就係豪仔

個笑容好鳩又好寒

印仔=豪哥 confirmed

想問依家拍外景一定要帶口罩？ tvb都要

收皮好嗎打手

拜拜啦，原來同藍絲鍾培生咁FD,死垃圾